---
layout: '../layouts/BaseLayout.astro'
title: 'Връзки'
description: 'Връзки ПБС'
pubDate: 2022-08-16T00:00:00Z
---

# {frontmatter.title}

## Международни сайтове

- [IANDS - Международната Асоциация за Изследване на ПБС-та](https://iands.org/)
  - фокусира по-голямата част от ресурсите си в предоставянето на най-висококачествената налична информация за теми, свързани с ПБС.
  - публикува рецензирано научно списание от 1981 и списание за членове, спонсорира конференции и други програми, работи с медиите и насърчава формирането на регионални дискусии и групи за подкрепа
  - ние сме член
- [NDERF - ПБС Изследователска Фондация](https://nderf.org/)
  - съдържа над 5000 ПБС. Джефри и Джоди Лонг
- [near-death.com](https://near-death.com/)
  - съдържа над 50 ПБС и статии свързващи ПБС с науката, психологията, парапсихологията, философията, паранормалното, реинкарнация и религия.
- [Видео](https://www.youtube.com/c/Batgap/search?query=near%20death%20experiences) и [Блог](https://batgap.com/category/nde/) ПБС интервюта с Рик Арчър от [batgap](https://batgap.com/)
- [Видео ПБС интервюта от Afterlife Experiences YouTube](https://www.youtube.com/c/AfterlifeExperiences/videos)
